## Микросервисы на Python

**Список микросервисов**, `<название сервиса> - <директория> в services`:
1. Core - core

Microservices guidelines:
- Создать в server/services папку для нового сервиса, по образу core
- Fastapi app создавать в `__init__.py`
- Из других пакетов делать абсолютные импорты
- Внутри сервиса можно использовать относительные
- Для разработки - добавить сервис в docker-compose.dev.yml в backend, по образу сервиса server-core

#### TODO:
- Отдельный pyproject.toml и poetry.lock для каждого микросервиса (пока что они общие)
